## Лабораторная работа №2
### Выполнила студентка группы ИСЭбд-21
### Коростелева Анастасия
### Видео: https://drive.google.com/file/d/1eLzqyLx6frzEUJDPqc9WviTakWTQ00EV/view?usp=sharing
##### Задание:
На вход программе поступает начальная система счисления, конечная система счисления и число в начальной системе счисления.
На выходе выдает полученное число в конечной системе счисления.
##### Пример:
|Номер примера| Входные данные | Выходные данные  |
| --- | --- | --- |
| 1 | 13 5 AA4 | 24244 |
| 2 | 8 2 777 | 111111111 |
| 3 | 5 16 431130 | 38CC |